無論係上環定元朗，只有一個辦法

組織民間自衛隊

上環黑警開橡膠彈布袋射示威者？成立民間自衛隊就可以有更好協調同指揮保護義士

元朗黑社會無差別打市民？成立民間自衛隊就可以保護市民

你反對？開個post 講下你反對既原因

你覺得個提議好戇鳩？開個post 講下有幾咁戇鳩

茶剩飯後同人講：喂有人話組織民間自衛隊喎，你覺得講真定講笑呀？

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

全 民 皆 兵 ！

我無野講，我要成立民間自衛隊

push

推

鄉黑已經係政權一部份,你唔搞佢，佢都會來搞你，元朗鄉黑問題一定要面對，係時間同戰略既問題

釜底抽薪，大家應該打經濟戰

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推 認真 溫人搞搞拒